點解車記一字排開仲係用豬腦 芒特 牙巴咸 佐真奴果渣

因為豬腦勁

駁5到

之前有條傻鳩周圍po樓主張圖

冇佢 一分都拎唔到

老鼠

同我地皇馬一樣 洗2億剩係換咗隻左閘

老鼠條垃圾 車狗都幾多呢類奇人 一件佢 一件父狗

兩件都笠水

用身體去感受 笑能死

車迷係咪已經同兩條傻鳩割咗席

Kai嗰張忘了愛咁

因為踢法陳舊

邊張

由其隻父狗 唔肯認衰個下肉酸 兩隻過街老鼠

買新人去逼舊人上進做好D姐

皇馬有冠軍

仲有件沙洛文黑奴，三大傻轟

呢件正常過佢地好多